Pedalbox 對賣車有好大幫助！

Pedalbox 對賣車有好大幫助！

原因……賣易手車公司用作道具裝上車後收藏起來用來給予客人去試車就特別反應好又好力的話……如你買易手車前已經試了好幾架冇裝上Pedalbox 同車款你應知我意思了? 所以如你要換車應該不要拆走因會有一定程度幫助你賣車會 特圍而出 輕易售出好快可換新車，試想當你買車會否買架起步慢加速遲緩呢？……

In pedal box we trust

處理到

加三度

拎返應有既野

好型

當人人賣車都裝pedalbox
架架車都咁好力
咁點算

裝多個

輕輕掂下油門上到紅線

當所有人都處理到既時候
RICO 夢想已經達成, 與世無爭了

ON/OFF 油門

可唔可以裝兩個
咁就無撚敵

到個個都裝兩個既時候
Rico就叫人裝3個

如果全香港所有車都裝哂pedalbox, rico會有幾多身家

到時裝埋落飛機度

其實咩嚟